講真 你叫我揀支那妹定港女 我都係揀支那

兩地女仔都拍過拖 講溫柔體貼同身材真係支那妹完勝

躝啦屌你老母

走吧

唔好帶落黎

我選擇死亡!

生花柳啦，之後比支那婆呃晒啲錢啦

記得好好擁抱神州大地

唔好死返嚟香港

以偏概全

做狗都要開post

大陸妹真係咁易溝咩

大陸妹勝在大波，同港女點都恨唔到嘅白滑皮膚

咪帶落黎,不過帶唔到黎香港佢地會搵返隻狼狗飛鳩你

大陸妹宜屌不宜娶！

港女邊到你啲垃圾揀
幫啲大陸雞洗腳啦低賤狗

WFC
最緊要你揀完死番上去

但你無圖喎

G持

港女偷偷入嚟留下負皮

洗腳其實好體貼喎，幫自己鐘意嘅人做呢啲事根本冇問題

咁你同我死撚上大陸啦

正皮果啲都係真男人
負友係女人或者港奴

屌完就算啦 貪你靚仔咩

有人唔做走去做狗
支那雞想拎居港權先搵你喳
落到黎就幫你由頭帽到落腳

港女最大問題係唔識嗲 唔溫柔體貼又強悍
未溝過日本妹既巴打睇下周遊東京條日本妹 嗲撚到 幾強勢既男人都會溶化
你話佢假 人地起碼有做
女友日本人

白滑皮膚係化妝嚟
大陸妹好興搽唔知咩膏即刻變白 好撚神奇

港女日日屌鳩自己條仔，再當佢係搖錢樹，
之後屌都唔比人屌就飛左人，
ed就叫真性情

係 你拎張id card係咁card slash佢波罅都仲得

香港就興打美白針，日日診所都好多客

條毒撚識系咩

港女咪一樣 變相係黑卡咋傻仔

揀完點解要返上去？你傻撚左？

師兄好波 溝女唔係要女神 都係想sweet下
港女成日呢樣唔食個樣又唔食 係咪都發脾氣

死返大陸啦dllm

港女又何嘗唔係想拎你有車有樓 ？
你諗下邊有抵d

溝大陸妹同死返大陸有乜關系？

你明唔明白咩叫同聲同氣

駁唔到

我個家族有兩個傻閪男人娶左個大陸妹
各自俾佢地呃左錢 一個仲俾佢哋呃咗層樓
你自己諗過
支那人冇一個係無辜

成班連登仔不願面對

講呃錢，好多呃錢支那女人都係上左年齡大媽級個班，想呃d呀伯落黎香港
候生個d仲有錢過你班連登仔啦
港女咪係乜都講錢，仲隨時送多頂綠帽過你

死全家啦你，污染啲基因

講真 。
我老婆話支那女人，好多都係拍拖果陣溫柔，但係一到婚後就現真章。
但係我心諗.....
咁好簡單姐，選擇一，唔結婚
選擇二，認命結婚。但係起碼拍拖果陣享受過喎。

港女？

冇圖都可以討論？

你有黑卡鬼妹都屌得啦傻豬 仲港女

如果唔係怕比親戚朋友同事恥笑
我都揀大陸妹
講真樣貌身材真係好D
反正兩邊性格方面都差唔遠

其實唔揀都係一個選擇

無撚有錯

樓主去做支那人啦

正解。 大家都懂

我都會揀大陸妹,係正過港女好多

其實係深圳個班閪d 去下其他省份好好多
個d大媽係文革時期產物

其實大陸人同我哋嘅文化差異都幾大，同佢哋交流真係唔容易

不過child登今時今日仲講呃身分證⋯⋯多數都係大媽或者啲低學歷先會去呃

體貼 做男做到成隻狗咁
你咪做男人啦 做狗啦

同一水平既女黎講，真係易溝d

都廢撚事理班友

去香港啲大學走一轉，就知根本大陸妹啲樣真係中下水平
得幾個係真係識打扮又靚ge
又成日著喇叭褲，鮮紅色唇膏
Btw ，身材就真係駁唔到
但俾我樣>>>身材

你揀大陸妹冇問題
只要你同佢留係大陸
唔撚申請佢黎香港就得
仲會祝福你哋百年好合

想引入單程度內地人黎香港？

你自卑就攔返上支那啦
啱呀，清純肯陪你捱老m嘅港女都唔會撰你
屋企無鏡嘅話，咪痾篤尿照下你自己咩料先
唔係港女無個好，係好嘅都唔撚會撰你條癈柴
支那歡迎你，唔好帶埋啲性病源返黎香港就得

咁你娶左支那雞做你老婆未

樓主咪話左一樣level黎講
大陸人易溝d

因為支那雞同樓主同level
物以類聚咁又係嘅

支那雞真係大把

老老實實你鐘意猩猩都唔關其他人事
專登開post講咁On9

港女=結婚前後都現真章

其實我贊成樓主做法
個個都想有個溫柔大波白滑靚既女朋友
但香港溝到咁既女 一係靚仔 有錢 再唔係有才華
冇既唯有外求 北方種既通街都係咁 自己易溝好多
反正留係香港 佢鍾意既唔會揀佢

又唔駛吓吓叫人做狗嘅，第日你老婆大肚彎唔到腰洗腳，你又要做狗喇喎？

死返上去啦 支那狗

無所謂
死返上大陸住就得

重有好多結撚左婚就諗住唔撈

支那妹咁撚羞家
冇得揀都唔會要佢地

下次返深圳飲野試下先

咁鍾意陣撈味 死返去
唔好留係香港 生完仔唔好返黎香港讀書

樓主俾支那妹呃晒啲錢
唔好返嚟開post喊苦喊忽呀
抵撚死同你講定先

所以我老婆都係內地人
同年齡港女太幼稚 身材又柒
無所謂啦 都係中國人

好多大陸妹都一腳踏幾船 樓主你太天真了

揀SP??
啱呀

如何開個 post 俾萬人圍屌
樓主成功了

咁撚鍾意啲大陸妹咪躝返上去大陸慢慢揀囉
唔洗喺到開post吹奏佢地喎
最緊要到時你唔妹申請佢地落黎 同埋到時比佢呃撚曬你啲錢唔好問點解

走啦屌你老母

兩邊都係屎
我想一個人

上知乎圍爐囉

揀完唔該你同你條女唔好落黎香港生單非

只要真心愛你,那管佢嘅國籍咩人。

所以平時見到d廢老比大陸妹呃哂d錢都好心涼

呢個post真係好多戇鳩仔

你估大陸妹真係貪張id card咩？

支那而家咁多洋腸 又多有錢人

月薪幾皮既港豬唔好睇到自己咁撚高啦

見到樓上班傻仔真係得啖笑

樓主理性討論大陸妹溫柔體貼

成班傻閪起晒槓咁叫人返大陸乜乜柒柒

唔撚敢面對港女既臭閪牌氣賤鳩格

幫手埋單啦港豬

大陸妹真係好貪錢 扮到個樣好純情
乜都要食好住好 又唔捱得 屌

洗腳公公
幫條女洗腳，講出黎唔覺醜架咩
到底有冇尊嚴架

全世界除左蝗，應該得香港人會爭住溝支那妹

但樓上講緊幫大陸妹洗腳

有病又多菌

但身材智力屌打
特別係謀你埋單嗰陣

記得帶套先屌

樓豬咁撚勇係連登講真話

食開元素表 百毒不侵

支那仔揀返支那妹好正常

揀完唔好落返嚟就得

好恐怖 其實係搽d咩?

你娶就去中國住 咪娶佢落黎

原來咁樣又可以慢慢分化香港人
支持樓豬揀支那妹
反正2047年一定可以一家團聚
你依家揀你既事呀 唔好帶人落黎香港呢個煉獄受罪
建議樓豬跟人地返上去食元素週期表
生完小朋友唔好落黎買奶粉
得閒係屋企一齊背下習語錄 拍拖好節目

啱
港女根本係最撚低賤既人種
樓豬唔使理上面D垃圾
好多都係臭雞港女黎

“系“？

都好易屌

Fi O Fit靚爆鏡孖寶

其實有無效既啫？

大陸仔讚大陸妹
合理

土生土長香港男仔讚大陸妹
我識人少，真係未見過

支那做SP,港女做老婆.

唔明點解有人接受到另一半同你講另一種語言

樓主生生世世代代為奴

係呀大陸妹係溫柔d
但千萬唔好帶落黎唔該！

岩牙，大灣區歡迎你。

唔好落黎

睇唔睇到知乎個post d大陸女大學生都話搵香港男仔做老公第時細路唔洗食毒奶粉呀

咪臭係 冇樓冇高潮

通常啲圈子好撚低賤嗰啲至會覺得大陸妹做女朋友係OK
因為連個正常少少嘅港囡都唔想識你

係咪無聽過支那妹為咗香港身分證求其嫁？
嫁咗拎埋香港身分證之後搵到第二隻金龜就頭也不回咁飛起條仔
如果樓主係樂意俾人呃咁就令計啦
不過好多港女真係好閪 唔抵幫

中曬

大陸妹屌下可以 過人世不了，遲早帽
樓主你諗下你咁嘅尊容都溝到上到
即係代表街口隻狗都可以上到

港女一定好過大陸婆囉好冇

我揀樓主老母

有得揀緊係揀靚既架妹，唔會帽你既台妹同鬼妹啦 幾時到港女同大陸妹

利申 無得揀

我見過
樣靚身材正，入得廚房上得床
所以用黎玩係一流
但係要收埋玩，
因為帶出黎會比朋友笑

娶完返大陸住唔該
唔好播蝗種屌你老母閪

比得朋友笑人代表咩，自己諗

自己帶出黎都覺得失禮

成日分化港男港女 呃毒撚就得

我全部要晒.jpg

揀完唔好拖落嚟

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

拍拖以至結婚咁抗拒大陸妹既原因係因為帶出黎俾人笑？
會唔會覺得自己戇鳩呀？
兩個人係唔係埋一齊都要睇俾唔俾其他人笑
邊個嫁著你真係喊三聲 咁自身既野都死要面
同埋你班所謂朋友都見到幾高質下

港女們不願面對

又靚又有錢 快啲嫁俾大陸妹啦^_^

我曾經都係咁諗 但我發現港女其實一撚樣

等睇樓豬比大陸g呃哂身家 到時唔好喊住返香港

娶同嫁你都未撚識分

中肯分析 巴打遇過閪港女 ？

我選擇屌大陸妹

真係

話知你揀乜 揀支那就搬上去 唔好帶黎香港

Why?

人地住千尺豆腐渣單位 你要人黎香港同你迫豆腐潤咁大嘅公屋？
返支那啦你 仲好意思問點解

係港女有問題啫

大陸妹都唔好得去邊

唔好帶黎香港

樓豬入世未深，再練幾年吧

其實樓主都係新移民大陸人
梗係揀中國人啦

素顏皮膚黎講港女無乜食重金屬，個底白好多，比港女更好皮膚的係日韓妹

港女化妝唔會化到改變人種level咁白咪覺得佢地黑d囉

Byebye支那狗

港女嫁白人點計？

所以排除係靚仔有錢有才華個批嘅港男都應該選擇番大陸 成為祖國嘅一分子 想大波白滑溫柔乜撚都好 大陸女人歡迎你 港女唔適合你地 你大陸叫雞又方便又easygoing周街搵個都身材正個港女 不過個腦係咪山草就唔知 但點都好係大陸妹係適合你地！！但唔好係香港生 因為你地生出黎嘅都係咁上下 為你個仔著想留係大陸等佢可以繼續食大波溫柔妹 或者為你個女著想等佢可以食多啲大陸野變得大波或者讓成溫柔體貼容易被人食嘅個性

你係中國人咁應該係大陸 唔妹反黎香港
大陸適合你地養育小朋友 個環境可以令佢地思想同身材都可以變到大陸咁

最慘嘅係低賤啲人種港女唔會簡樓主
臭雞港女更加唔so佢
溫暖體貼個班港女又唔會簡佢
其實連大陸妹會唔會簡佢都成問題
咁佢真係仲冇撚用過最低賤嘅人種港女

好呀，快d 返去開枝散葉。
一路好走

我屌你老母支那狗

只要你唔帶落嚟香港 wfc about you

支那後期會見倒真面目，同埋佢地細細過已經被灌輸金錢大過一切。

港女一開始俾真面目你睇。

睇你想點死法。

tldr sorry

我會帶黎香港拎左身分證先
始終都係香港護照好用啲
橫掂都係中國人

個po好多垃圾港女

自己遇唔到就覺得全部港女唔識溫柔體貼
一孩政策下果班支那女當公主咁養，野蠻起上黎你未見識過姐

嚇死寶寶

支那狗

大陸妹做SP算啦
勢利到仆街

樓主應該岩岩夠秤上去揼邪骨
揼到依家沉哂船

戇撚鳩

D盲反撚真係好恐怖

大陸妹只用黎屌
港女屌完會愛惜

咁你快d死返上去啦 咪撚帶d病毒落黎